如果去叫雞奶唔奶閪好？

話晒都畀咗錢 唔奶會唔會好唔抵？

會，所以要啜埋佢陰唇

食機唔食機皮

梗係奶,我奶埋粒豆

奶 仲要奶成塊

識奶奶條界
唔識奶成塊

奶就投入D

一定要奶啦
啜哂啲汁𠻹啊要

笑撚到我仆居

舉報回覆

笑死我仲要鬥雞眼！！！！我碑

我媽媽頭先見到好兇咁罵我睇什麼
佢話唔準我胡亂上網
比你累死

大家好我是 腸 的媽媽
請大家幫一個忙好嗎？這個孩子從小就很獨立，不愛說話雖然表面好像有很多朋友，很堅強，很愛面子。但他內心是很孤獨的.....
希望你們大家有空帶他出去吃飯行街的.......
聖誕節又到了，如果可以，買個禮物送給他。想不到送什麼禮物，不緊要，錢就行了
用愛和包容幫他走出封閉的心，你們可以幫呀姨這個忙嗎?
感恩你們大家

帽能癲
媽媽會罵

飲埋綠汁

你食飯會唔會唔食餸？

...我唔會
我只會錫咀咀...
下面入下面...
就咁簡單...

抵你俾人鎖電腦

挑
我5色用學校電腦室上咩😂😂😂